識粵語既！入黎！

大家知唔知咩叫（「lur」毛巾）
意思係張條污糟既毛巾再濕水整乾淨

我周邊既人都唔知我up咩
我究竟係唔係黎錯左時代？

識：正評
唔識：負評

擰

Lur你條撚就識

樓上唔識個d邊度出世？

乜野lur呀，係咪𤓓毛巾？

樓主，睇黎我地老啦

lo 毛巾?

細個老母點我洗野成日講

知咩字 但唔記得點寫

冇記錯尋晚翡翠台嗰集雜警奇兵嘅字幕有出過呢個字
大概喺前半段黃智文老母撻朵俾人鬧 之後同呀sir傾計嗰時提過呢個字

對白大概係「冇問題 我幫你**吓個膊頭！」
「但要收返錢架」之類

竟然負皮多過正皮
而家啲小學雞全部未聽過

扭毛巾
nau2 mou4 gan1？

讀開羅毛巾